點解今集mhw既裝咁醜？

由其套火龍裝肉酸到一個點！
果d體力衣/飛升衣又係好醜！

最型係爆鎚龍裝 快D整番套

聽講得1集唔醜

其實比返幻想已經解決問題

女角仲醜 （樣加身形）

D頭盔大部分都柒到仆街

用緊角龍盾斧, 好撚柒

裝備都好d,武器真係柒
把雙劍整極都差唔多樣
反而3ds版d武器都仲叫有特色

某幾套都靚既
咁樣都叫唔樣衰+實用了

屌 角龍真係屌唔住

滅盡個把幾靚，再用冥燈升一級，變左掃把

形合鬼佬口味 無計

睇黎你冇搵過集會所姐姐玩遊戲

係得d 貓裝靚

我以為你係拎兩張圖黎話d裝有幾柒法

玩咗咁多代反而覺得mhw先好睇
細緻位出返哂黎

醜得細緻

火龍裝同以前有分別咩

慘爪女裝

冥登套裝叫幾好
可惜技廢

遲下有Update 架啦

如果唔醜
點昆到你班傻仔課金買skin呀

勁靚

原來係咁,今晚整

想問有咩細緻位?

佢又唔撚出多啲SKIN嗰下激氣吖嘛
我就一早準備好買不同嘅SKIN架喇

風飄女裝

咩呀咪又係果啲樣，第一日玩芒亨

芒亨終於緊貼潮流
推出課金機制

講到幾高清
屌近睇咪又冇朦左一撻野

屍套龍裝幾型wo

G位裝先靚 集集都係

其實最主要原因係女角個身型大隻左
條腰同腳粗左
變相d裝甲都大件左好似男裝
做唔到slim既效果
所以無論你用咩裝配搭都好睇落去都好樣衰
留名等睇人撐女角係咁既身型先係好

慘爪裝

披住爛布嘅蜘蛛俠

我覺得武器醜樣D,
搞到我淨係整弩同埋太刀玩

集集女角都係大隻閪黎架啦

G級同埋二名裝最靚

我好懷疑你係咪有玩過🤔

整左爆鎚龍手,腰,腳
依加成身機械人咁

男既話風漂龍套裝好撚型喎

個珊瑚地圖真係
有密集恐懼症真係過唔撚到
同埋爆鄰龍 體力披風

貼圖，紋路，甲鏈層次

啲大刀升爆變咗斧頭

風漂幾型

爆鱗龍真心樣衰

Juno裝唔戴頭盔都ok嘅

滅盡銃槍型到核爆

男角著熔山龍裝幾好睇

麒麟大劍好型喎

風漂已經係最型

獨眼裝

麒麟beta

巨甲蟲笑而不語

武士skin表示 是撚旦

滅盡裝配獨眼都過得去

反而今集咁樣平實D我覺得OK

靚既真係冇乜幾多套揀...
女裝屍套龍 a b 都幾靚, 幾時先可以換SKIN

有幾醜呀，我覺得大部份都ok喎

蒼火頭b, 攻擊護石
攻擊4
弱特3,
見切2,
速磨3,
超會心1,
跳躍鐵人1,
屬性會心强化,
拔刀術力
仲有3個洞冇珠放

大馬士革幾正
好有信長feel

幾勁咁，今晚砌下先
同埋有無師兄有刷護石心得？黎黎去去都係得耐麻啲frd

咁多代最撚型既裝一定係女角紅黑龍裝加劍聖耳環

Sorry裝飾品先啱

我反而唔鍾意奇型怪狀咁 其實就咁一把白色大劍加小小雷效果已經夠

冥燈女裝
穩陣一定係麒麟同炎王女僕裝

冥燈頭巾好柒

貓裝靚

可唔可以搵啲例子講下
我眼見好多都好單調，一塊板咁

今集蝴蝶裝好柒
Btw 整死神裝無死錯人

希望作遲啲可以整埋身型高矮肥瘦

會影響攻擊判定
個個較到細細粒

銀火龍裝完勝ok?

迅龍女裝完勝ok？

蝴蝶裝完勝ok

滅盡龍 女衫褲 柒到唔敢打料

菌豬頭先正

風漂，毒妖，雷飛龍都幾靚呀
今集又高清，真係好details

又有得較唔顯示頭部裝備

反而d武器就真係幾核突下
利申：大劍撚

迅腳咁醜

冥燈好靚但技太廢

X2,除左個頭，我覺得可以接受

又露腿又魚網又底褲
簡直引誘魔物

風漂龍女裝咪好睇同實用囉

嫌醜一係買skin囉

有冇人戴緊鑄鐵裝個皇冠

頭盔可以設定唔顯示，咁就完全解決哂個問題

滅盡龍斬斧個盾

藍色金火龍套裝

Agree武器唔太靚

我玩操蟲,咁多派生其實都係兩隻基本樣然後改少少
真係個樣唔同嗰幾把D屬性又唔好用

改少少？
你一定無見過笛
改都無撚改過啊！！！

女裝爆鱗頭直頭係Fate既貞德
前題係你整既角色配得上個頭

豬頭同骷髏頭都正

乜撚野叫一個點？

呢樣真，大劍唔夠大把，個樣又普通
裝就睇你點睇啦，如果你係要韓式mmo果d中二裝就真係唔型嘅

俾返把角王劍我啊

慘爪頭成個牙狼咁 不過真係幾型

個世界觀啲審美觀嚟
個語言又係唔知乜咁 好難聽

今集識玩一定熄咗個頭部裝備顯示

著緊風漂頭 身

其他Juno裝

技能屬性幾好

有精靈祝福 幸運 攻擊 會心 吸血

終於有人講
咁多集都仲係戰隊裝
點解唔搞型d
再執埋配色混裝肯定好正

最多靚裝一定係4G

以前四套而家兩套 你就知幾hea😂

沒雷狼龍套裝

用女角一定唔著甲最正

呢一套隻手甲係咩

話迅龍腳唔好睇既，介紹返，白疾風

慘爪 飛雷龍頭

Mhfz d 裝最靚

紅火龍裝竟然係舊款真係屌三聲

agree

炎皇手 弱特+2

同一把刀,RANK4到RANK7都係一樣樣真係好撚hea

冇得轉女角

係 原本諗住玩芒亨梗係聽翻芒亨語言代入感重d，但聽聽下真係難聽到打冷震 轉翻日文算鳩數

Btw接待員把聲一樣咁閪煩 成撚日[挨波挨波]咁

其實好想佢出返多啲和風既裝
以前浮岳 迅龍 而加既慘爪都唔錯

打晒格仔梗係有特色

識野！2g果陣真心大愛紅黑套裝

武器好hea之前都會用返隻怪既一部分，手把位轉左塊皮就算 好好奇dlc仲有咩武，個個都juno升爆

男裝眩鳥黠睇

夠哂柒

佢今集個設定係有得downgrade武器退返物料俾你
所以未升到盡之前都係就咁鋪塊皮
但係其實你玩得果款武器又有幾可會downgrade丫

風漂幾型喎

MHW最型裝

我個腦都即時諗起牙朗

活靈活現

如果無畫圖意識好難講得明
你真係搵以前啲格仔貼圖裝同依家拍埋一齊睇，依家個啲先似返一件甲

剩係知男冥燈>>>>>>>>>>>>>>>女冥燈

我覺得唔計個頭既話, 套衫幾靚

Agger 女角一定靚過以前
慘爪 毒妖鳥呢啲都幾型

風漂龍算最靚

慘爪裝其實係鬼娃原型改變出黎？

你個以前有幾以前？

點會啊
我覺得女冥幾好喎

我呢套呢 求評價

男角真係肥腫難分

XX角龍好型，W真係不了
爆鱗又係柒，完全冇意欲玩拔刀大劍

其實連封面怪滅盡套裝都唔係好好樣

呢個post好似恥笑緊玩男角嘅玩家咁
男角好似唔做人妖就俾身裝備搞到柒哂

泥魚龍出奇地好睇

玩多陣 玩返mhxx 算

滅燼女裝幾好喎

柒到仆街

歷代男人裝 最靚應該係激昂金獅裝

雖然無高清又起哂格

我最唔鐘意男裝嘅地方係睇唔到樣，邊個着都一樣

上身麒麟 下身慘爪
應該係露得最多肉

人地依架去屠龍 唔通要著到你出街咁咩

咁會頭輕腳重，
我用風漂頭腳其餘Juno

今集叫頂級既裝得幾套

愈少布
愈高防

MHXX既裝備合成真係整到D裝好型 希望遲下MHW都有

貼錯link

似姐唔係既

熔山唔錯， 配埋盾斧把武好似darksoul

角龍好柒咩
好有角龍大大隻橫衝直撞既感覺喎

唔係格唔格仔問題
係d造型設定有心思過今集好多
睇住雙刀對龜頭把把差唔多樣就....

玩完mhw 再睇你條link
會有個錯覺以為係20年前既gameboy game

哂氣啦同班盲反撚講咁多做咩

應該係W盲撐撚

唔整醜d點賣skin啊

整咁靚，d dlc仲使賣既？

屍套 麒麟 慘爪
全驚最靚頭3

我覺得幾靚， 靚唔靚好主觀

有無機會好似X X咁合裝，即一套要外表一套要數值

雖然我都覺今集唔好睇
主因係因為所有裝備就算以前有藍圖都好
都要重新做模 texture
同埋骨架 武器配合嘅問題
就算退一萬步比你用得返舊時材料都有排執
因為工序太複雜
而我個人相信武器有一部分原因係想跟派生設計
所以真正成型變成一把有特色嘅武器已經接近rare6 7嘅事

好可惜今集無幻化裝備

XX果陣就算唔係高清
但反而無mhw做裝咁綁手綁腳

呢D野可能會慢慢執
今時今日有邊隻game可以完全唔使更新patch

下
之前果幾集都唔使更新就玩得
你想慢慢執d咩？

冇玩過之前嗰幾集,你如果係想抽水嘅,我唔會爭論呢點

其實更唔更新視乎到底隻game點定位
如果同以前唔同,當係一隻誇平台MMO的話
遲D會出新系統/新龍一D其實都唔出奇

其實完成度都已經好高,話D裝樣衰都唔影響整體遊戲體驗,呢D細節野咪有空間慢慢執囉

不過我覺得都係DLC商法所以D裝同武器都整到古古怪怪咁樣

你部gameboy又幾勁

一直都樣衰

又一個新玩家

我覺得好影響喎
而且今集D裝既特色真係整得好撚HEA

完成度已經好高
淨係個連線系統已經好趕客啦
咪等d人棄哂驚先慢慢update囉
一隻MMORPG係可以慢慢update
係因為成隻game本身仲有好多襟玩既元素
你玩極都玩唔完
mhw襟唔襟玩？
等你打完白金 再打哂你想要既珠之後
你仲可以玩d乜？

隻驚係好玩
但話完成度高就好難認同

都仲未計鎖區
去USJ拎完條CODE最後原來唔止要日本PSN
仲要隻GAME都要日版先有得用
唔係話成日要J以前點點
但過往拎部機去就拎到配信
依家又要拎CODE返屋企入
限PSN區就好閒
連GAME都鎖區
呢樣野完全係反人類

排外啫

今集d裝真係好hea而且上位下位望落差唔多hea撚到
重要改顏色改完都有咩分別咁

冇咩分別咁

佢比番單機暫停我就心滿意足

其實連線你係想講PSN斷線定係真係搵唔到人打先
PSN運作正常的話,我從來冇試過搵唔到隊友,我唔明有幾趕客

襟唔襟玩又係因人而異,有人幾百個鐘都唔悶,有人連角色都未砌就放GAME,咁何謂襟玩?
我就話多唔多話少唔少,玩左70個鐘左右上到上位開始覺得隻game有農味有重覆性
但又會繼續去,咁又何謂襟玩?上到上位都仲有一堆貓任務同自由任,我認為仲有好多地方我可以發掘

FIFA咪又係年年都係咁玩個個月出垃圾卡CAP水,咁又襟唔襟玩?

所以問襟唔襟玩好無意義,你愛就會玩落去,冇愛就唔再玩,就係咁簡單

追白金我唔評論,反正咁多年來我只係白金過一隻game,但覺得白金就等於隻game完撚左可以丟埋一邊的話,咁你機齡大極有限

笑死，個街場靜到咁都叫完成度好高，
訓左幾耐呀

話佢完成度高又派膠
話可以以後PATCH又話以前唔使

一個二個講撚哂佢啦

喺你地心目中邊隻GAME可以叫完全度高咁巴閉呀

連線想出句定型文都要禁好多下先去到果頁
最後個個連機變哂啞狗
唔好同我講有Party我講緊街場

事實以前唔洗等所謂更新隻GAME已經好完善
就算PSP都係咁話
依家怪又要等更新
DLC任又限時打
連唔完善既地方都要希望佢出更新改善返
咁樣都叫完全度高 ?

調查任冇得分類要逐個刪
單機唔比暫停
裝hea
派生少
怪少

好玩還好玩
完成度真係未夠高

瑕不掩瑜
但要改進既地方仲好多
而且唔係微調就可以算
點算完成度高

唔係不嬲都係咁咩,PSN都係架喎
國際版就預左少D特別野架啦

冥燈好形喎

紅字嘅問題喺邊,限時任涉及營運,關完成度咩事

其實係唔係應該要接受而家做GAME係複雜到需要出左先知有咩問題
patch除左debug之外都有利延長遊戲壽命
講真你提呢堆問題都係體驗上問題
版圖又新又大,但係都冇人講過gameplay上會嚴重卡位有BUG,喺更多垃圾充斥之下,肯定已經抵讚

你地要求真係高到呢

過往係咪拎部日3ds 加日版 game去？

連線2個人以上怪血量高同部位耐久值高左
但報酬就分薄左
調查任限次數
就算fail左都照count
呢幾點正正就話俾你知solo仲好過連機

事實就係你而家search街場
係就係有人開任
但係就好少好少
唔似得以前幾集一search隻怪
隻隻怪d房都爆哂頁數

襟唔襟玩呢樣野
4G果時有公會任
每件裝武數值都係random
你可以係咁刷 而且不限次數
你今集刷哂想要既珠之後 仲可以刷d咩？

XX有唔同風格
你同一種武
用唔同風格分分鐘連配裝都要重新砌過
護石又可能要再重新刷過
仲有幻化系統
你想換look又要重新刷過d素材
今集砌完最勁果幾套裝之後仲可以砌d咩？

你話上到上位有一堆貓任務同自由任
咁你玩哂之後仲可以玩d咩？
XX我玩到全勳章達成(者係等於白金) hr999
14樣武器都有玩
前後整左三十幾套混裝連外觀
重點係成隻game都鼓勵你連線玩
得閒咪開下機玩下超特玩下散彈射人囉

mhw我上面都講過
solo仲好過連機
調查任又限次數
俾你探索到死但又抽中d 2人任你都唔知開唔開佢好
4個人連機玩mh係一種樂趣
如果隻game係鼓勵你玩單機
你玩兩玩都會悶啦

佢D SKIN 出得慢到...

限時任涉及營運
咁你解釋下點解以前USJ任冇限時?
點解以前同其他作品Crossover冇限時冇限區?

版圖係大
但到最後除左古代樹之外其他地圖同舊作分別就係唔洗LOAD區多左上下層同高清左

呢個系列玩都玩左唔止10年
要數佢好既地方一樣有
掘礦摘草捉蟲方便左
打蚊留全屍機率高左
呢D咪方便玩家
但有不進反退既地方就唔屌得?
咁樣都叫要求高?

依家整GAME複雜左而要靠更新去DEBUG冇開題
但依家唔係講緊BUGS
係系統本身就唔夠User Friendly

以往dlc不嬲都唔限時
我岩岩打左一大篇文
想延續遊戲壽命唔係咁架
等d人走哂轉哂game先來個update你就覺得會拉返d人返來？
咁點解唔係一開始就做好佢

搵熱門怪咪多多場都有
我想搵賊龍系D場
禁10次都唔知有冇一個人開

隻game對於班老手黎講真係好快玩完，但呢隻係新既monhun, 好多野要重新攪過
睇得出佢好有心機做隻game
畫面又唔似日本仔平時果d hea野

個人就收哂貨，希望佢銷情好再dum多d錢開法隻G

如果冇記錯,其實都係任記初頭出3DS柒左後來先唔鎖區

但去返PS平台,中文化做得好,香港玩日版反而變左小眾掉轉令你有呢種觀感
不過日本會鎖國是常識,某一段時間做左相對好開通嘅措施只係好彩,至少我係咁認為

喂喂
mhw又話要全球化迎合歐美市場既
點解又要日限？

其實我唔care,隻game有冇日限都係咁玩
全平台(NS之外)制霸仲唔夠?

迎合歐美市場
所以要慢慢等佢改善系統
要出付費DLC
要等更新出新怪

係咁jer住你黎問唔知以為你係開發人員

好撚好睇

唔知呢度有幾多Lancer，最初由MHP2玩lance就係貪佢槍同盾都好型，明知笨重同step難用都去苦練。

今集嘅操控已經集歷代大成，爽到爆，但係裝備外觀明顯失色。古龍嗰幾把keep到個風味，但係其他真係差好遠。鐵系都算，係普通咗啲，骨系個盾成塊曲奇餅咁 派生淨係痴執毛上塊曲奇就算

講咗咁耐，想問下工房武嗰隻狩獵王幣點拎？

打鬥技場06或以上

隻 Game 真心係 OK, 直至而家，每晚打個陣，一齊斬緊龍既時候既連線品質黎講暫時滿意。
其他乜乜歷代 mh 系列個 d 我唔講啦，就咁講今集，暫時我覺得只係兩點做點明顯既「唔好」，裝備外觀真心求其同埋好少龍，10隻佔左起碼兩三隻都係蜥蜴黎，都唔係龍

我都覺大馬士革幾正
配爆鄰龍裝火龍頭

有拔刀/集中/攻擊技

玩大劍一流

唔該哂

我尋日先啱啱打到滅盡，我同兩個fd一齊打左兩場，佢地加埋六貓，連輸兩場，但係我地分開打個個都輕鬆ok滅盡，一齊打難打左幾倍！

多人模式點計架？我又冇本事carry到佢地唔死，又唔想單機，但隻game好似迫我單機咁！

2.6倍血
多人跳得亂D

咩裝都好,點都要搭個豬頭落去

失衡值同部位耐久值都會高d
例如你solo斬10下就可以斷尾
連機可能要斬3-40下咁
變相如果你洗特定既部位
例如冥燈角呢d
你連機打到差唔多完場先爆得到

單機真係易玩D

我尋晚想搵炎王自由場(任務即係carry, 不了) , 冇
搵黑角龍場，咩場都打，冇

咁不如玩返之前個幾集
起曬格咁

調查任本來幾得意，但輸咗都扣次數，個個都solo
搵調查任真係好少搵到，又係敗筆

真獵人

第日D event日限不意外
USJ已經係